又開返X-Men黎睇

屌你過咗唔夠三分一Cyclops就開始柒

舊Jean Grey靚好多

Logan仲係白白淨淨